剪頭髮戴唔戴口罩/豬嘴?

頭髮長到就快插眼
但係諗起唔戴口罩坐喺到剪頭髮就唔放心
戴住又會盛住頭髮碎
但係又無理由等到變魔髮奇緣都唔剪
我好想剪頭髮啊

帶埋帽剪啦最安全

戴埋套啦

我正想問呢個問題

戴

比起唔戴嘅危險盛頭髮碎好少事啫
夠口罩嘅咪最多換個個 再唔係咪剪完即刻返屋企
今日岩岩剪完

我都想問

的水位個到戴住個口罩要點剪